中1槍好多人講!但中兩槍個位返而無人提!

DLLM

Pushhhhh

琴日鄭松泰facebook好似話佢冇送院?

之前死左咁多個都冇人講tim